[公投] 我地應唔應該分化班警犬?

話晒我地成日比人分化, 點解唔分化返人地?
見到開始有D "高層領功, 低層被出賣"之類既標語, 今日見到警署都有連儂牆

仲有個咩警嫂gp 去署長屋企示威

分化 =正皮
感化 = 負皮
先分化後感化請係下面提出意見

佢地係不滿緊無得開鎗喎....
真係要好撚小心班癲狗
佢地係控制唔到自己情緒的

Btw幅圖邊度黎
一哥走左二哥上仲撚恐怖

支持三哥守護同袍！！
試著說：
”香港警察, 安章工作！”
”拒做高層避孕套！”